(救命)我想問點解status會顯示cancelled

係咪無問題架 我聽日就飛

打去問啦

打去過左office hr無人聽 點算

班機真係cancel咗喎

下咁可以點

咁我已家係想知cancel左跟住會點

正常班機要cancel 佢會send email 比你嫁喎
你有冇miss咗去email

岩岩5分鐘前收到
佢24hrs客服要打去澳洲
但我無得打長途

可能改你去QF128

用skype入一舊水落去打啦
一舊水有排用

Skype

佢話有香港24小時熱線wor

打左喇
揀完語言就會話過左office hr
然後話check航班就打另一個電話

Skype打長途，咁都唔肯做幫你唔到

坐cheap機就預咗啦

Qantas喎

唔識英文就唔識英文啦
無得打長途都講得出

真係唔該您話我知原來係班機cancel左 好感激

其實係上次睇到qatar機票比老豆取消左個post
跟住個心勁驚自己係咪都係咁
連有skype都唔記得左

然後岩岩入左38蚊打左去
個鬼佬聽到我好焦急
仲吹左兩句叫我relax
幫我安排左早一班QF128
唔該晒你地

個post最後點
無追翻

好似係報左驚 樓主點都唔相信佢老豆會咁做
佢就再買機票同日飛